{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/3073",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "본여우&본정_1"
    },
    "text": " ボンキツネ&ボンジョン\n住所 : 蔚山広域市南区達洞1319-13\n基本説明:ボンジョンという商号で運営していた、3代目に続く韓国風うどん屋。 カタクチイワシのスープに昆布、かつお節を入れて味をつけたきつねうどんが代表メニューだ。 うどんと寿司で構成された定食メニューは価格対比満足度が高い。\nメニュー:きつねうどん(小4千ウォン、中8千ウォン、大1万ウォン)、きつねそば、冷やしそば(各小5千ウォン、中1万ウォン、大1万2千ウォン)、焼き餃子(6千ウォン)、本きつね定食(1万ウォン~1万5千円)、ボンジョントンカツ、きつねトンカツ(各1万5百円)\n価格帯:1万ウォン未満\n駐車可能可否:不可\nアクセス:蔚山南区庁の裏側 \n営業時間:11:00~20:00 \n特徴 : 歴史が古い",
    "QA": [
        {
            "question": "このうどん屋の名前は何ですか？",
            "answer": "ボンジョンという商号で運営しています。"
        },
        {
            "question": "ボンキツネ&ボンジョンの住所はどこですか？",
            "answer": "蔚山広域市南区達洞1319-13です。"
        },
        {
            "question": "ボンジョンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "きつねうどんが代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "きつねうどんの具材はどうやって作られていますか？",
            "answer": "カタクチイワシのスープに昆布、かつお節を入れて味をつけています。"
        },
        {
            "question": "ボンジョンの定食メニューはありますか？",
            "answer": "はい、うどんと寿司で構成された定食メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ボンジョンの定食メニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格帯は1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "ボンジョンは駐車可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "ボンジョンへのアクセスはどうやって行けますか？",
            "answer": "蔚山南区庁の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "ボンジョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:00〜20:00です。"
        },
        {
            "question": "ボンジョンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ボンジョンは歴史が古いうどん屋です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 288
    }
}